[
    {
        "randomId": 517
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira abana bagaturana ntibaramukanye",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Inzara n'umwijuto",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikigira inyama ntikagire igufa",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_3": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Ingata mu ruhira",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Icyiyoni",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Umwishywa ku rutare",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Indigitagitaka intahira y'urugo",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Amafundi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umusatsi ; urukangaga",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukara n'iyayo",
            "option_1": "Umugina, inzira",
            "option_2": "Inkono n'urweso",
            "option_3": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Inkono n'urweso"
        }
    }
]